哥迪奧拿：有教練下台時我總是悲傷

聯賽盃曼城通過12碼大戰淘汰賽了李斯特城，哥迪奧拿率隊進入了下一輪，賽後的記者會上，哥迪奧拿不出意外地被問到了摩連奴下台的話題。

哥迪奧拿向老對手送上了祝福：「每當有主教練下台的時候，我總是感覺很悲傷。我們在那樣的時候感覺很孤獨，我和所有主教練都很密切，當你成績不好的時候，你就會被解僱。」

同時，哥迪奧拿認為摩連奴很快就會歸來：「他並不需要我，他非常強大，我祝願他一切都好，他很快就會回來的。」

在雙方上個月聯賽的交鋒中，哥迪奧拿率領曼城3-1主場擊敗了摩連奴的曼聯。

我這樣討厭 哥完美如此

佢都有份逼走daddy

貓哭老鼠

又少件魚腩食,佢嘅心情我好明白